有無人同我一樣唔鍾意覆人？

毒J

唔想覆咪唔覆
依加whatsapp 完全冇響過

JM9

咁樣好快變到身邊一個人都無

知你又問？

抵你